歐洲議會通過議案 促港府撤回修例

Cable news

歐洲議會辯論香港情況，提出決議案促請特區政府正式撤回《逃犯條例》修訂，並呼籲歐盟相關部門採取措施暫停向香港出口人群管制裝備。

有議員表示，希望透過這份決議案展現歐洲團結一致支持港人，形容這是歐洲能為香港人所做的事，決議促請港府釋放及不檢控和平示威者，並就警方在示威中過度使用武力展開獨立調查。決議亦強烈譴責中國持續干預香港內部事務，重申中方必須按《中英聯合聲明》，維持香港高度自治、權利及自由。決議又呼籲歐盟委員會及歐盟對外事務部盡快採取措施，暫停向香港出口人群管制裝備及非致命武器。在北京，外交部重申外國無權干預香港事務。

有無講罰則 ?

721721

有無講制裁或者懲罰機制

口交部

香港人一人一本 EU passport , 但要審查5年內社交煤體言論同要簽反共確認書

無約束力
不過證明香港事全世界都睇緊

721出黎

推

一直講今日果份係無約束力議案

And if we burn, you burn with us!

預咗無

721見

外國勢力終於介入，英美呢？

開左個頭係好事

支那官員都係錄音機
淨係識重覆

死支那狗官淨係識話唔好干預

中國內部事務

[721] 殲滅三毛行動

其實eu同張超雄都係針對緊逃犯條例。點解張超雄就屌，eu就唔屌？

中國外交部駐港公署強烈譴責歐洲議會議員干涉香港事務和中國內政

針對媒體報道歐洲議會一些議員近日提出一項涉港議案，其中包含要求特區政府不起訴示威者等內容，中國外交部駐香港特派員公署發言人18日表示，有關議案無視事實，混淆是非，通篇充斥著無知、偏見與虛偽的“雙重標準”，自不量力地對特區政府依法施政和中央政府對港政策指手畫腳、發號施令，無知之深、態度之狂令人咋舌。中方對此予以強烈譴責，表示強烈不滿和堅決反對。

發言人表示，議案對令人發指、事實確鑿的嚴重暴力行為視而不見，對克制執法的香港警察遭受人身攻擊和傷害麻木不仁，毫不掩飾地美化和縱容暴力違法行為，大言不慚地要求特區政府放棄依法追究肇事者責任，完全不顧及香港的整體利益和主流民意。試問這些議員還有沒有一丁點的是非標準？有沒有起碼的道德良知？眼中還有沒有基本的法治觀念？

發言人表示，香港回歸以來，中國政府依照憲法和香港基本法，切實貫徹落實“一國兩制”、“港人治港”、高度自治，香港的法治水平躍居世界前列，香港同胞真正實現了當家作主，依法享有前所未有的民主權利和自由。這是任何不帶偏見的人無法否認的事實。有關議員卻肆意抹黑“一國兩制”和中央政府對港政策，分明是顛倒黑白、別有用心。

發言人強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外國、組織或個人以任何方式妄加干涉。我們強烈敦促有關議員認清事實，擺正位置，從維護自身形象和歐方在港利益出發，恪守國際法和國際關係基本準則，尊重中國主權安全，立即停止不負責任的抹黑、信口雌黃的指責和嘩眾取寵的威脅，停止討論和推動有關涉港議案，停止干涉香港事務和中國內政。(完)

外國勢力

push

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

促請...
自已香港自已救

起碼歐美日台廿幾國都叫出下聲幫下你先
你睇中東南亞個三十幾國

同一盒puzzle 可以玩幾多次?

人地歐洲已經幫到盡
其他靠自己啦香港人

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

等呀爽搬口交部錄音機出場

721見

好多都收左中國$,

簽確認書對中国人無用架, 佢地發誓當食生菜

算係咁

721 金鍾見
we see hope form euro

依家係應該調查有無濫用警力

確認書係用黎 DQ 架

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

決議促請港府釋放及不檢控和平示威者，並就警方在示威中過度使用武力展開獨立調查

至緊要

呀爽好爽呀又可以出黎強烈譴責

開個盤
口交部回應內容
1. 堅決反對
2. 說三道四
3. 基本法一國兩際乜乜柒柒
4. 中國人權前所未有咁高
5. 外國勢力
6. 任何人想借此打擊中國是徒然的
.
.
.

口交部班傻kai點講呢會

預測林鄭唔會跪
但香港人加油
我地遲到會贏

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

又係光環
今時今日已經唔係重點
有約束力先有用

中東最癲啦，新疆回教徒俾人迫害都照奶共

Push

冚家剷法國佬早兩年賣左三架水炮車俾政府 切腹先喇屌你老母

耿爽耿爽
又緊又爽

算係好開始，其他野靠自己啦

其實口交部成日話外國干預香港事服務

有冇實質例子架吊 好似ANN 姐話有又唔講係點樣

up

就算係無約束力議案，始終都叫開咗個頭

其實好合理 世界太荒謬

耿爽：外國不能干預中國的內部事務，中方不想打但也不怕打

720 -- 政府山 基督徒集結

暫停向香港出口人群管制裝備及非致命武器

即係點？可以帶武器返香港？

全世界第一大經濟體美國
全世界第二大經濟體歐盟

共同發聲！

雖然冇約束力 但係都係一個好嘅開始啊
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔得咪買俄佬，以色列d裝備囉，納稅人比錢姐

差佬仲有幾多粒催淚彈

Mon緊post既黑警準備收皮

出左啦

中東自己都係一撚樣 獨裁國家 扮傻殺記者

話撚左, 只要有位入共產黨, 我地先可以抗爭成功

俄佬有機既
以色列親美帝點會賣
同伊朗買啦

暫停向香港出口人群管制裝備及非致命武器

用支那的會爆炸

耿爽又要出黎含撚

口交部
好過無咁

仲有致命武器都禁止啦

721

We connect

急貼 連儂牆
重點 反警方 濫權 暴力遊行 7.21

耿爽又唔爽啦

重申五大訴求 追究黑警濫權

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

有無第二句

齋睇呢段都已經支持我地五大訴求中其中三個

希望在於人民 改變始於抗爭

推！！

快點

push！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

可唔可以唔簽證比高官同警察

真點外國勢力

八國聯軍

無啦

歪理唔使多
一句都夠
不停重複

希望歐盟既口交只係性交既前戲

千祈唔好咁快不舉
一定要屌到盡再中出

並呼籲歐盟相關部門採取措施暫停向香港出口人群管制裝備。

瑞士依個撚樣國家一定會為錢賣裝
信我

重罰大陸先有用，幫佢地過返入WTO 前既生活，樣樣進出口都要靠哂香港

英文係咪無壽終正寢

推
721見

己

721出黎金鐘

全世界睇緊我地

720對家集會方針

和理口
一樣重要

721 齊出嚟

其實去到今時今日，撤回我已經唔收貨，
起碼立法會要全面直選我先會收貨，之後再普選特首

國際間只認同中英聯合聲明，基本法不在國際間認可，鐵一般的事實，中國再講基本法都只會笑大人個口

越來越多訴求搞唔掂

Is good for us but we need to keep pushing the government until they fulfil our demands

無知之深、態度之狂令人咋舌

有新野

雖然是無約束力既議案
但果份情誼都令人動感動

到底邊個先係愛香港人

全世界都知黑警做錯

內外一齊夾佢

唔結凍資產把撚

冇約束力 得把口 但起碼證明其他國家跟得好貼 連佢地都知香港政府玩野 要求「正式」撤回

口講有撚用咩EU。
你取消班狗官國藉啦。立即見效。
唔洗取消哂架。取消一兩隻佢哋即刻鬼打鬼架喇，好撚過癮架。

因為林奠戇鳩攪到劏房波俾人摵撚左本英國護照，夠哂灰諧。

歡迎繼續加大制裁

支那口交部講嘅野我就嚟識背

決議亦強烈譴責中國持續干預香港內部事務，重申中方必須按《中英聯合聲明》，維持香港高度自治、權利及自由。

支那口交部收皮啦，你唔干預香港先人哋又點會干預你

我要班走狗無哂居歐權

等佢地咁風流快活賣港呀拿

屌你我一路睇一路笑

721 見

在北京，外交部發言人陸慷表示，重申香港在1997年回歸祖國後，香港事務完全是中國內政，依據中國政府與香港特區政府治理香港，就是依據中國人民共和國憲法和基本法，沒有甚麼其他的東西。

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

睇到呢到喊左，遲啲香港好返曬一定瘋狂去歐洲旅行促進消費

可唔可以收返三架水炮車

你遺忘左越南